[食食食] 對劣食說不 組團食好西

之前睇post見到有巴打想食一啲貴少少既好西

但係未搵到一班同樣有興趣既巴絲一齊食

所以我開個whatsapp gp 組團食好西

同樣有興趣既巴絲就填好Form入Group啦

Done

我想join
但係多唔多絲打
我係絲費事全部男人

有就有既
但係你唔好預有好多
始終呢度係連登